覺唔覺中共對12 港人都算幾仁慈

呢班擺到明反中反共都有兩個可以不起訴放返走
兩個組織偷越Maximum可以判十年而家竟然體諒佢地只係從犯判三年
完全唔需要基巴既吹住水式爭取同攬炒巴既Email
時事台早d教人去東沙島既話 香港人可能支持左逃犯條例

屌，利記和左？

不嬲都仁慈

訓咗幾耐

咁對面要空難？

我岩岩出世無耐

Spin走黎智英單嘢

就係要手足狗咬狗
玩分化呀白痴

就算重判 基爾巴都會搵到位入佢地係鬼

基爾巴：有兩個鬼黎 由佢地死啦

賣出左既明信片同打左卡既人建議拎返去退錢
而家只Save 10有兩隻鬼

仁你老母

換著係你都會咁做 你又冇損失

你指我換著係邊個？中共定隻鬼

你全家中肺炎死

強姦唔中出都好仁慈

樓主你真係on撚鳩

咁佢係比人點上去 真係偷渡喎

你仲撚戇鳩 講完野等於無講

要死全家

我真係未聽過強姦會唔中出

深水埗啲道友都生存緊